<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicgt4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalsf2/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Durwinwfe/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>预言．天象</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="tie5756124/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859629.md#1" target="_blank">刘伯温预言二十大惊人一幕及其后果</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859629.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13220842-81a72e91dd732666a321a8bc00ef16ca-150x120.jpg" align ="left"></a>中共二十大闭幕式上发生令世界震惊的一幕：胡锦涛在众目睽睽下被带离会场。人们对于此事件有两点比较相同的解读：此事表现出胡锦涛对习近平的作法持不同意见，也展示出习近平完成了极权。从国际媒体对二十大的报导来看，人们对于习近平高度极权以及中国未来的走向多有疑虑不安。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月9日 2:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860675.md#1" target="_blank">【未解之谜】金融海啸 “末日博士”预言再现？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860675.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13860738-aabb1f7da0532bcb78cec54b4d71a64c-150x120.jpg" align ="left"></a>房产投机：贪婪者的游戏，“末日博士”的预言是否将再次兑现？鉴古观今知未来，一次看懂2008年次贷危机；金融海啸过后，谁还能屹立不倒？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月7日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/20/n13849747.md#1" target="_blank">【未解之谜】第三次世界大战会发生吗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/20/n13849747.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13850270-90f5b60e41e8b9fbfd306ee2ea532f8c-150x120.jpg" align ="left"></a>第三次世界大战箭在弦上？精准预言两次世界大战的克雷姆纳预言，能否再次命中？只有一个国家是安全的，是哪个？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月22日 12:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/17/n13846795.md#1" target="_blank">【未解之谜】日本预言漫画家：2025年 终极大海啸</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/17/n13846795.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13846843-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>梦真的有预言功能？传奇漫画《我所看到的未来》预言终极大海啸，威力是2011年日本大海啸3倍，关键时间点2025年7月……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月17日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830801.md#1" target="_blank">【未解之谜】法蒂玛预言大揭秘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830801.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13830881-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>7万人共同目睹的奇迹，法蒂玛事件的真相是什么？罗马教廷秘而不宣的第三个预言，到底揭示了怎样的世界性大事件？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月23日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/16/n13826595.md#1" target="_blank">【未解之谜】英预言家曝惊人预言 和赊刀人不谋而合</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/16/n13826595.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13826616-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>英国预言家帕克9月给出新预言，与赊刀人不谋而合，中共命运的关键点就在2022年年底和2023年初……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月17日 12:01 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/8/n13820368.md#1" target="_blank">【未解之谜】老鼠乌托邦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/8/n13820368.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13820429-1200x800-2-150x120.jpg" align ="left"></a>“25号宇宙”实验推演人类未来，准得令人心惊；成、住、坏、灭四大阶段，人类现在在哪里？乌托邦是天堂还是地狱？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月9日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/5/n13795927.md#1" target="_blank">【未解之谜】寻找救世圣人 西藏古寺蕴涵的天机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/5/n13795927.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13795933-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>凭借神的启示寻找救世主，西藏拉卜楞寺中究竟暗藏着何种秘密？东西方古老传说中的救世主，其实是一个人？！何时才能获得他的救赎？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月5日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/25/n13788322.md#1" target="_blank">【未解之谜】末法末劫在何时？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/25/n13788322.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13788325-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>释迦牟尼的预言正在应验，末法末劫的征兆正在频频显现？释迦佛法为何在末世无法度人？阿难和“水老鹤”的故事或许给出了答案……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月25日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772083.md#1" target="_blank">战乱前定？从预言到奇梦 看神明顺天而行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772083.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13773270-2203141954362483-150x120.jpg" align ="left"></a>从预言来看，太平天国的出现早已是天定之事。到了清朝时期，有人于梦中得知世间将出现大的浩劫，即使是低层境界的神明也无法干预。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月11日 5:43 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/23/n13766204.md#1" target="_blank">【未解之谜】俄罗斯奇异举动 末日预言要兑现？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/23/n13766204.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13766245-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年，末日预言正在兑现！《圣经》弥赛亚正在带人类，进入新世界。《以西结书》早有预示……俄罗斯非干不可的一件事，所有预言，都指向今天！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月24日 9:07 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/16/n13738728.md#1" target="_blank">东西方异象示警：天赤如血 河水变赤?</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/16/n13738728.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13742307-09051000515610003-150x120.jpg" align ="left"></a>不久前，继浙江舟山惊现天赤如血异象后，福建福州也出现了罕见的赤色天空。几乎同一时期，广西百色田林县的乐里河水突然变成了血红色。看着血红的天空，如血的河水，不少人表示感到很惊悚，令人联想到“血光之灾”“怨气冲天”。本文将盘点东西方曾出现的河水变赤、天赤如血异象，会带来哪些预兆，哪些启迪？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月25日 10:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13734962.md#1" target="_blank">【未解之谜】霍皮预言“大净化” 毁灭与希望同在？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13734962.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13735009-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>霍皮族长老联合国发言，揭示人类起源，三次世界毁灭全源自一个原因。第四世界即将进入“大净化”，解救之法或许藏在神秘字符中……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月13日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/17/n13714053.md#1" target="_blank">【未解之谜】赊刀人终极预言 2022年大变局？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/17/n13714053.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13714057-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>赊刀人预言2022年“集团崩、红船沉”善恶天秤归正，大变局时刻来临？铁口断未来！影响全中国人乃至全世界的终极预言！避难良方是什么？！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月18日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/13/n13710885.md#1" target="_blank">靖康之难发生前凶兆多 徽宗诗作竟一语成谶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/13/n13710885.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13483913-shutterstock_1454762480-150x120.jpg" align ="left"></a>历史上大事发生之前，常常会出现一些预兆，只是绝大多数世人都不解其意，要等到事情发生过后才恍然大悟，可是往往悔之晚矣。有预知能力的修行人也会顺应天意与有缘人透露一二，但也都不会说破，就看听到的人能不能悟到了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月14日 3:19 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/6/n13625884.md#1" target="_blank">五行异象 大风吹太和殿大门倒地  史鉴示警</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/6/n13625884.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13625936-a7002313930e01afd9c31d57f7808887-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年3月4日，故宫太和殿的大门门扇被七级大风齐刷刷刮倒躺平在地上。那一天是龙抬头的日子，古代皇帝登基的太和殿大门却倒了！这发生在最是中和时节的违和异象，是上天示警吗？这异象和世间人事凶咎有关吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月9日 11:03 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/3/n13553481.md#1" target="_blank">【未解之谜】神奇的石头</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/3/n13553481.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13568794-70e0f793613e2cd5cba27ba0eb05443a-150x120.jpg" align ="left"></a>我们今天讲石头。会生蛋的石头，会说话的石头，还有会讲预言的石头。自古奇石多深意。太行山的一块石头会“说话”，每次开口必有大事发生；贵州一块巨石一分两半，惊现震惊中外的六字天书，上面写了啥？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月11日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/11/n13497077.md#1" target="_blank">黄檗禅师预言诗  解当今之局</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/11/n13497077.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13497121-71d20e68b19f2a1fb5378c3065f82597-150x120.jpg" align ="left"></a>《黄檗禅师诗》是唐代高僧黄檗禅师留下的一部国运预言诗，准确预言了清末到民国的国运时局，在当下还在演示中。黄檗禅师如何预言当今中共政权的棋局呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月13日 11:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/1/n13475034.md#1" target="_blank">隋朝灭亡有预兆 乐曲预示隋炀帝往而不返</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/1/n13475034.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13368375-wave-150x120.jpg" align ="left"></a>从古至今，朝代的兴亡更迭与帝王的命运都有预兆，只不过事后人们才会意识到，隋朝灭亡与其最后一位皇帝炀帝的结局亦是如此。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月2日 4:05 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/2/n13412840.md#1" target="_blank">刘伯温神准预言明朝末路 又如何预言当今疫情结局？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/2/n13412840.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13412990-7ecb21e8531ee2704cb42037f1eaf928-150x120.jpg" align ="left"></a>我们从刘伯温的《烧饼歌》中，看到了他对明朝结局的神准预言。那么，刘伯温又如何预言当今中国病毒?武汉肺炎这场世界性的灾难呢？这在刘伯温的《救劫碑文》中充分示现了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月7日 7:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281535.md#1" target="_blank">夏祷：无神论者向神的宣战</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281535.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281572-7bb82eb793a1cbd48e29e27f71c7a581-150x120.jpg" align ="left"></a>无神论者对神佛的宣战中，千万法轮功修炼人承受了最猛烈的硝烟。这一场建立在谎言上的迫害在全国造成了向外扩散的一圈圈漩涡，在修炼人之外，把众人卷入，成为受害者。正是在这意义上，共产党迫害法轮功，迫害的其实不只是法轮功修炼者，更是亿万无辜的人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月16日 6:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281463.md#1" target="_blank">李天韵：道教遭中共异化迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281463.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281476-GettyImages-56696746-150x120.jpg" align ="left"></a>中国道教被中共黑手在背后异化，1957年成立的中国道教协会即是在“无神论”的共产党领导之下。再则强迫“思想改造”、“再教育”，篡改教义内容，迫使信众背弃核心信念。对于寻求修身养性，返本归真，不与世争的道教，迫害更形酷烈。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月13日 6:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281397.md#1" target="_blank">蔡大雅：中国佛教史上最大法难——中共毁灭佛教</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281397.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281408-GettyImages-163287566-150x120.jpg" align ="left"></a>中国历代以来，佛教经历四次法难，但论范围论程度论手段论时间，都不及中共窃政后对佛教的迫害与毁灭。中共灭佛的手段变化多端且与时俱进，有时蛮横凶残，有时极具欺骗性。而其终极目标即是：消灭地球上所有的宗教，消灭人对神的信仰。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月10日 6:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13280297.md#1" target="_blank">天人感应：羽虫之孽应验大凶之兆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13280297.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13282768-736dc984f3de969abc654e8baec05d00-150x120.jpg" align ="left"></a>一些杂色、黑色的鸟或一些虫子出现在不该出现的时地，在中华文化中称为“羽虫之孽”。羽虫之孽是大凶的预兆，而且常常是一朝一代灭亡前夕的凶兆。历史上魏蜀吴三国发生过什么羽虫之孽？对应上了什么史实？来看看。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月7日 7:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281280.md#1" target="_blank">夏祷：无神论统御的基督教王国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281280.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281307-GettyImages-1230289301-150x120.jpg" align ="left"></a>有人预测：2025 年，无神论治国的极权中国将成为全世界最大的基督教国家。这一社会现实，对紧抱马克思主义不放的共产党造成了极度的恐惧。于是，开始了“基督教中国化”的运动。这是共产中国对基督教的宣战。最终目的是为了灭教。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月7日 6:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/21/n13250615.md#1" target="_blank">【方菲访谈】李有甫：从大禹治水看今天中国水患</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/21/n13250615.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13250649-ttl7dayG66_article-150x120.jpg" align ="left"></a>有甫先生我们继续来谈，因为当时做第一期节目的时候，您提到大禹治水的时候，到了南海，然后他见到一只神鸟，他模仿这只神鸟的步伐来走，就是禹步，这是当时您讲的一点。另外一点，您说大禹治水的时候，《洛书》也出现了。那么后来大禹就用这个《洛书》中他领悟的方式，来治理天下，比如说治水也是这样的。所以今天我们就从大禹治水说起。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月22日 9:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13220766.md#1" target="_blank">史上一只黑天鹅预告一场巨变  五行学说解玄奇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13220766.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13220842-81a72e91dd732666a321a8bc00ef16ca-150x120.jpg" align ="left"></a>永嘉元年，晋朝首都洛阳步广里，发生了难以预测的地陷，此际，一只黑天鹅出现，冲天飞去。这只不寻常的黑天鹅、冲天而飞的姿态和出现之地，被深懂得五行学说的人视为一种异象的预言，预告了什么巨变呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月9日 8:12 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/10/n13080166.md#1" target="_blank">海地总统遭暗杀 英国灵媒预言成真</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/10/n13080166.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13080173-GettyImages-1040103086-150x120.jpg" align ="left"></a>英国灵媒欧朱拉（Nicolas Aujula）在去年预言说，一名男性世界领导人在今年会遭到暗杀。如今，海地总统莫伊兹（Jovenel Mo?se，台湾译摩依士）于7月7日在官邸遇刺，身中12枪死亡。欧朱拉的预言似乎成真了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月10日 1:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/18/n13031991.md#1" target="_blank">吕惠卿为臣奸邪 徐神翁以隐言劝戒示警</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/18/n13031991.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13044424-2103241531432483-150x120.jpg" align ="left"></a>北宋时期，天庆观有一道士，名叫徐守信。他终日洒扫，从事杂役。繁琐的杂务，世俗的喧哗，并没有影响他潜心修道。他修行有素，脱颖而出，在滚滚红尘施展了许多神迹，被世人尊称为徐神翁，成为民间早期的八仙之一。他身在道观方寸之地，朋友圈却遍及大宋官场。无论贤臣，还是奸佞，都慕其高德，长途跋涉拜见他。或问前程，或求医卜，恳祈神翁指点迷津。《宋史·奸臣传》开列了一份名单，吕惠卿榜上有名。徐神翁曾提醒他，但他终是未能幸免上了奸臣榜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年6月28日 7:31 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13052640.md#1" target="_blank">自称预见中共肺炎肆虐 英国灵媒曝来年大事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13052640.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13052666-shutterstock_132890264-150x120.jpg" align ="left"></a>英国灵媒弗尼瓦尔（Roxanne Furnival）声称，她在数年前就预见中共肺炎（武汉肺炎）肆虐、人人都戴着口罩的景象。现在，她预言未来几年可能会发生的大事，其中包括这波疫情的后续发展。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年6月28日 4:31 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid325.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid325.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid325.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
